
                      Siendo un niño ingenuo en aquel entonces no me di cuenta de que es un bodrio absoluto, ahora de mayor lo veo con mas claridad: es una tediosa e infumable adaptación de un cómic que leían nuestros padres de jóvenes, ni siquiera la impactante música de Jerry Goldsmith, ni el lujoso diseño de producción logran salvaguardar esta basura, lo único rescatable era la canción "Original Sin" de Taylor Dayne que es una pasada, se dice que Sam Raimi el tío responsable de las trilogías de "Evil Dead" y "Spider-Man", se ha hecho con los derechos de La Sombra para hacer la película, es un gran fan del personaje y siempre soñó con llevarlo al cine, una vez lo intento hace muchos años pero al no conseguirlo creó a su propio superheroe Darkman, esperemos que tenga mucha suerte y consiga realizar una digna y correcta película de la Sombra que se merece y hacernos olvidar esta mierda.
        
            